有冇人報咗海關intern

16號in😢

我reject咗interview
ching加油

唔知佢interview會問咩呢

可以會問吓d法例野？🤔🤔

消費者保障
你呢

一樣

你幾點in！

2pm

我3pm

佢interview大約問咩？

自介、中英討論

討論係傾時事?

想問下係咪group in?

好似dse oral咁 唔係時事

Yes

7月頭通知

知唔知佢請幾多人

應該都係個位數

想知佢開始出offer未😢

真係仲未有人收到offer?